後門狗如果要入poly 物管，gpa要幾多？

後門直徑要有3cm

物管都要讀

物業管理？？？

Push

有中學同學讀完出黎做到成隻狗咁
星期六日都要返工
又成日ot
人工又唔高 出黎得15k左右
全部中學同學搵最少就係佢

唔好做物管呀

答左我先la大家

連工程佬都屌柒物管話唔做佢地生意

又無錢又無權但要求多多

繼續pushhhhh

Gogogo

Pushhhhhhhh